# Project-Mobile-Apps

Tema = E-Commerce dalam bidang kesehatan
Judul = MEDHEALTH Apps
Mata Kuliah = Workshop Aplikasi Mobile
Golongan = B
Kelompok =
          1. Sahrul Gunawan               E32210755
          2. Rezainal Vito                E32210750
          3. Wahyu Eko Prayoga            E32210697
          4. Muhammad Naufal Affan S      E32210736


TEKNIK KOMPUTER 2021 GOLONGAN B
POLITEKNIK NEGERI JEMBER